{
  "Make Git Flow In Chat": "聊天即协同",
  "Try with your github": "立刻为 GitHub 组织安装",
  "Learn more details": "了解更多详情",
  "Engineering indicators.": "工程指标。",
  "stepHeaders": {
    "0": {
      "title": "让我们互相认识一下！👋",
      "content1": "我们希望能通过电子邮件与您联系，更好地了解您团队的需求，并在需要时提供定制的帮助。",
      "content2": "如果您需要帮助或想向 GitMaya 提供反馈，您也可以通过以下方式与我们联系：hello@gitmaya.com。"
    },
    "1": {
      "title": "连接到您的代码仓库",
      "content1": "选择您的团队使用的代码仓库。按照安装过程操作，以便 GitMaya 可以连接并跟踪您的开发指标。",
      "content2": "为了让您开始使用，GitMaya 将处理过去三个月的数据。这可能需要一些时间，具体取决于您组织的大小。"
    },
    "2": {
      "title": "连接到您的代码仓库",
      "content1": "选择您的团队使用的代码仓库。按照安装过程操作，以便 GitMaya 可以连接并跟踪您的开发指标。",
      "content2": "为了让您开始使用，GitMaya 将处理过去三个月的数据。这可能需要一些时间，具体取决于您组织的大小。"
    }
  },
  "Welcome to": "欢迎加入",
  "preferred": "推荐",
  "Home": "首页",
  "GitHub handle": "GitHub 用户",
  "Lark handle": "飞书用户",
  ", let's get started!": "，让我们开始吧！",
  "Sign in with your team's repository": "使用您团队的仓库进行登录",
  "Sign in with Github": "使用 Github 授权登录",
  "My organization": "成员匹配",
  "info": "信息",
  "Configuration needed!": "需要配置！",
  "Please, associate the GitHub username to the respective Lark handle of each of your team members.": "请将GitHub用户名与您团队每位成员的相应Lark帐号关联起来。",
  "Actions": "操作",
  "Repo Manager": "仓库列表",
  "Info": "信息",
  "We use cookies in this website to give you the best experience on our site.": "我们在这个网站使用cookies，以提供给您最佳的使用体验。",
  "Sign in": "登录",
  "Complete your team's onboarding...": "完成团队的入职流程...",
  "Complete your team's onboarding": "完成团队的入职流程",
  "In order for Gitmaya to work properly,we need to add it to your code repository.Learn about our data privacy policy, permissions and security measures here.": "为了使Gitmaya正常运作，我们需要将其添加到您的代码仓库中。在此了解我们的数据隐私政策、权限和安全措施。",
  "In order for Gitmaya to work properly, we need to add": "为了使Gitmaya正常运作，我们需要添加",
  "to your team. Learn about our data privacy policy, permissions and security measures here.": "到您的团队。在此了解我们的数据隐私政策、权限和安全措施。",
  "Continue onboarding": "继续入职流程",
  "Keep exploring (remind me next time)": "继续探索（下次提醒我）",
  "Log Out": "登出",
  "Loading...": "加载中...",
  "Contact details": "联系方式",
  "How can we communicate with you?": "我们如何与您联系？",
  "Add your code repository": "添加您的代码仓库",
  "GitMaya connects to GitHub.": "GitMaya连接到GitHub。",
  "Add your Lark workspace": "添加您的Lark工作区",
  "Enable developer feedback and PR - Channels.": "启用开发者反馈和PR - 通道。",
  "First name": "名字",
  "Enter your first name": "请输入您的名字",
  "Last name": "姓氏",
  "Enter your last name": "请输入您的姓氏",
  "Email address": "电子邮件地址",
  "Enter your email": "请输入您的电子邮件",
  "Role": "角色",
  "Select a role": "选择一个角色",
  "I'd like to subscribe to the monthly newsletter": "我想订阅每月通讯",
  "Subscribe to our monthly newsletter to be the first one to hear about product updates. No spam, we promise.": "订阅我们的每月通讯，第一时间了解产品更新。我们承诺不会发送垃圾邮件。",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消",
  "Developer": "开发者",
  "Team Leader": "团队领导",
  "Engineering Director": "工程总监",
  "VP/CTO": "副总裁/首席技术官",
  "Product Manager": "产品经理",
  "Other": "其他",
  "Add to GitHub": "添加到 GitHub",
  "Only supports organization repositories": "仅支持组织仓库",
  "Create Robot": "创建机器人",
  "One-click Deployment": "一键部署",
  "Go to the developer platform yourself and create an application": "自行前往开发者平台创建应用",
  "Configuration": "配置",
  "Callback URL": "回调URL",
  "NAME": "名称",
  "APP_ID": "应用ID",
  "APP_SECRET": "应用密钥",
  "ENCRYPT_KEY": "加密密钥",
  "VERIFICATION_TOKEN": "验证令牌",
  "Enter your robot name": "输入您的机器人名称",
  "Enter your app id": "输入您的应用ID",
  "Enter your app secret": "输入您的应用密钥",
  "Enter your encrypt key": "输入您的加密密钥",
  "Enter your verification token": "输入您的验证令牌",
  "Lark Setting": "Lark 设置",
  "Next": "下一步",
  "Prev": "上一步",
  "Configuration Completed": "配置完成",
  "Click Create App, select Custom App": "点击创建应用，选择自定义应用",
  "Add App Capability - Robot": "添加应用功能 - 机器人",
  "Open Permission Management - Check All Permissions in Messages and Group Chats": "打开权限管理 - 检查消息和群聊中的所有权限",
  "Open Permission Management - Access Address Book as an App": "打开权限管理 - 以应用的形式访问通讯录",
  "Open Permission Management - View Knowledge Base": "打开权限管理 - 查看知识库",
  "Open Permission Management - View Latest Documents": "打开权限管理 - 查看最新文档",
  "Go to Basic Information - Copy App Credential": "转到基本信息 - 复制应用凭证",
  "Go to Event Subscription - Copy Encryption Key": "转到事件订阅 - 复制加密密钥",
  "Event Subscription - Configure Request Address": "事件订阅 - 配置请求地址",
  "Robot - Configure Message Card Request Address": "机器人 - 配置消息卡片请求地址",
  "Add Event Subscription - Messages and Group Chats - Message Read": "添加事件订阅 - 消息和群聊 - 读取消息",
  "Add Event Subscription - Messages and Group Chats - Receive Messages": "添加事件订阅 - 消息和群聊 - 接收消息",
  "Add to Lark": "添加到 Lark",
  "Create a new team": "创建一个新团队",
  "Select a team": "选择一个团队",
  "People": "成员匹配",
  "Repo": "仓库列表",
  "Logout": "登出"
}
